{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70071&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주아모르데이"
    },
    "text": "このペンションは居心地の良い快適な空間を提供し、休息を取ることができる場所です。 海の眺めと済州海岸道路沿いの散歩が楽しめる良い場所に位置しています。 周辺にはセファ海辺、城山日出峰、ソプジコジなど様々な観光地があり、観光にも便利です。 防疫が徹底的に行われ、手指消毒剤とマスクを提供して安全な環境を維持しています。 週末には2泊のみ予約可能で、無料Wi-Fiと駐車が可能な便利な施設を提供しています。 屋外プールも運営しており、バーベキュー施設はございません。 入室時間は6時からで、退室時間は22時以降です。 最大人数を超える場合は入室できませんし、食事の調理やペットの出入りは制限されます。 注意事項としては、火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分離して捨てることです。 情報は変更になることがありますので、注視し、退室時にはゴミを分別して、キッチン用品は洗浄してください。 連泊や長期滞在の場合はゴミを玄関前に置けば処理いたします。 必要な場合はオーナーに連絡し、チェックアウトの際もオーナーに連絡してチェックアウトを確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "このペンションは居心地の良い快適な空間を提供し、休息を取ることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはセファ海辺、城山日出峰、ソプジコジなど様々な観光地があり、観光にも便利です。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、防疫が徹底的に行われ、手指消毒剤とマスクを提供して安全な環境を維持しています。"
        },
        {
            "question": "週末には何泊が可能ですか？",
            "answer": "週末には2泊のみ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能な便利な施設があります。また、屋外プールも運営しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー施設はございません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は6時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "食事の調理やペットの出入りは制限されますか？",
            "answer": "はい、食事の調理やペットの出入りは制限されます。"
        },
        {
            "question": "注意事項として何がありますか？",
            "answer": "注意事項としては、火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分離して捨てることです。"
        },
        {
            "question": "連泊や長期滞在の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "連泊や長期滞在の場合はゴミを玄関前に置けば処理いたします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際に何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際にはオーナーに連絡してチェックアウトを確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 436
    }
}